[Worth It]有冇人睇開Worth It?

相信好多人都有睇過/睇開 但因為見冇人開post討論先開 順便介紹比未睇過既巴絲一齊討論

Link:

節目介紹：
Worth It屬於buzzfeed其中一個分支 大約每星期出一集 每集介紹一種食物 會試三間餐廳 三間餐廳既價位都唔同 由平價食到貴價 再選出邊間最worth it

一開始只係限於美國餐廳 但之後擴展到澳洲日本等唔同國家 黎緊應該會去新既國家拍片

成員介紹：
Steven

Steven係馬來裔美國人 呢個節目既靈魂人物 由第一集做到依家 算係幾風趣幽默

Andrew

第一季中途換入頂上 一直做到依家第五季 成日搞唔好笑既爛gag 同steven經常互串

Adam

同andrew同一時間加入 一直做到依家既cameraman
成日扮cool既佐助型毒撚 根據Andrew 佢係off-camera 時候超多野講

仲有其他好多客串既BF員工
比較常出現既係日本裔既Rie 幫佢地三條友喺日本做翻譯

呢個節目最好睇既地方係佢地既友誼每日都加深 由唔識焗住一齊拍片到依家感情超好 呢個channel 真係buzzfeed清泉

建議大家可以由第一季第三集開始睇

尾三pizza片開始

Pish

佢地講既英文好簡單
唔太聽得明都唔緊要有得開字幕

第一集睇到睇到依家

唔知點解今季會咁快完

樓主識貨

推到更多人一齊睇

buzzfeed 淨係睇worth it 同有Rie 嘅片

Rie愈來愈多出鏡
睇d評論 佢真係好受歡迎

樓主最鍾意邊個

Andrew

支持
Adam好搞笑

係 份人好得意

Worth it!

得樓主推好慘
Po幾集d link出黎引下人睇啦
拉麵 壽司個d episodes
睇到我流哂口水

都好

$11 牛排 vs $306 牛排🥩

$3拉麵 vs $79拉麵🍜

$7越南粉 vs$68越南粉

始終主要觀眾都係後生仔 點都要跟後生仔意見走

淨係中意睇eating your feed
佢地唔再出新片就轉左去睇bon appetite 既pastry chef attempts to make
但claire都走埋而家無嘢好睇

咁唯有睇Worth it

推

Worth it 其實好高汁

同意

簡直係buzzfeed清泉#